日本註港領事館已經幫大家整理好抗爭時間表

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

樓主張圖好難睇

㗎仔另類助攻

簡直文宣嚟

我直接download張圖無留意到佢透明底

pish

講真有d行動我都未聽過

笑左 領事職員做到野

架仔跟得好貼

有d我都唔知

PISH

我以為死圖，一隻字都見唔到

雖然佢應該係for去香港既日本人睇，但都多謝晒，已save

空港までの交通網には圧力

好精準 如果係手足多謝你

日本喺香港個情報網好似唔太掂

................外國人整理仲齊過你地

要求日本政府接管返香港
寧願要三年零八個月都唔要共產黨

咁似旅發局果d香港特色節目介紹。

日本幫到手

連登仔輸啦

一日文就好似打機d mission咁